流落荒島，要鄭欣宜定許廷鏗陪你？

兩者只能選一個

鄭欣宜
許廷鏗

呃負皮

欣宜,起碼解決左糧食問題

但你解決唔到佢既糧食問題

痴撚線 竟然有2個人正皮
利申負皮左

分分鐘你唔夠佢揪，解決左佢糧食問題

梗係砌許延鏗啦

鏗鏗我男神 唔好同我搶

仲有脂肪可以做燃料

俾佢食撚咗

會唔會煮左我黎食

自殺 屌你老母流落我果份

夠唔夠佢食呀

又食又拎

男的也好

欣宜啦
流落荒島無野食, 唔洗一排佢都變番索女啦
再加上你既性飢渴,
操都操撚到佢瘦

近宜瘦個時都唔係索女喎

健康性感呀

我要欣宜，話曬都女人，去到荒島冇乜野食應該會瘦返，欣宜瘦返幾靚

希望佢唔好食左我

兩難題:
揀欣宜:佢日喊夜喊，呢頭話掛住老母，唔夠一個鐘又喊話個未試過無好野食好慘。
咁煩，寧願死咗佢。

揀鏗鏗: 流落荒島無得擦牙，會心虛驚佢嫌自己口臭唔衛生。

一樣咁肥